情侶戒指

想造對情侶戒指，邊度做有質素保證？貴少少都ok

taobao

台灣

想買對好D

係點玩法？我比設計圖比佢，之後佢寄過黎？

有冇人知？

手鏈算啦
戒指意義重大

de beers

其實我已經有設計圖，想搵人整出黎，不過會用兩種金屬

寄乜春
姐係ching懶到根本無睇過啦
呢個係要自己飛去台灣親手造